{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 VIP풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は厳しく守ってください。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金は20,000ウォン(2人基準)であり、追加人数当たり5,000ウォンが加算されます。 バーベキュー場は4階に位置しており、ペットはペンションではご利用いただけません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 プールを利用する場合、冷水は無料で、ぬるま湯を利用する場合、50,000ウォンまたは10万ウォンの料金がかかります。 駐車は可能であり、必要な物品がある場合、22時までにお申し付けください。 ペンション内では無分別な娯楽, 飲酒, 高声は控えてください。 宿内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 予約人数から追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 客室及び周辺施設の利用時、損害賠償及び毀損及び紛失の責任は宿泊客にあります。 ペンションでのペット入室許容可否はペンションによって異なり、拒否された場合は払い戻しもできません。 幼児、子供連れの場合は安全に注意し、客室ではIPTVとWiFiを自由にご利用いただけます。 客室内では絶対禁煙ですし、禁煙を破れば正当な処罰を受けることがあります。 駐車可能なスペースがあり、駐車は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金は20,000ウォン(2人基準)であり、追加人数当たり5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはペンションではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "プールを利用する場合、冷水は無料で、ぬるま湯を利用する場合、50,000ウォンまたは10万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、必要な物品がある場合、22時までにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のルールはありますか？",
            "answer": "ペンション内では無分別な娯楽、飲酒、高声は控えてください。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "ペンションでは客室で魚や肉を焼く直火方式の利用や個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室でのペットの入室は許可されますか？",
            "answer": "ペンションでのペット入室許容可否はペンションによって異なり、拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合、何に注意すればいいですか？",
            "answer": "幼児、子供連れの場合は安全に注意し、客室ではIPTVとWiFiを自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙のルールはありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙ですし、禁煙を破れば正当な処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、駐車は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 641
    }
}